葉恭介決賽出到?

葉恭正就出到...

四強輸左啦

小志強返左祖記未

唔經唔覺，恭介都31歲了
真係睇住佢大睇住佢老，希望佢可以拎返個冠軍

櫻木決賽出到？